msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 1970-01-01 00:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-27 11:20\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/plugins/RedPacket/src/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 984\n"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:287
#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:290
#: src/SiteAdaptor/NftRedPacketHistoryItem.tsx:225
#: src/SiteAdaptor/RedPacketInHistoryList.tsx:199
msgid "{0} (UTC+8)"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:426
msgid "ALL ({0} NFT)"
msgstr "全部 ({0} NFT)"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:353
msgid "Amount"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:342
msgid "Amount Each"
msgstr "每个金额"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:129
msgid "Amount per Share"
msgstr "单个红包数额"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:255
msgid "At most 255 recipients"
msgstr "最多255个领取者"

#: src/SiteAdaptor/RedpacketNftConfirmDialog.tsx:252
msgid "Attached Message"
msgstr "附加信息"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:371
msgid "Best Wishes"
msgstr "祝福语"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:269
#: src/SiteAdaptor/NftRedPacketHistoryItem.tsx:215
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:196
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:224
#: src/SiteAdaptor/RedPacketInHistoryList.tsx:184
#: src/SiteAdaptor/RedpacketMessagePanel.tsx:48
msgid "Best Wishes!"
msgstr "最好的祝福！"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:472
msgid "By clicking \"Next\", you acknowledge the risk associated with decentralized networks and beta products."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:240
msgid "Choose your collection"
msgstr "选择您的 NFT 系列"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:90
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:480
msgid "Claim"
msgstr "认领"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:52
#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:388
#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:243
msgid "Claim Requirements"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:304
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:409
msgid "Claimed"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:398
msgid "Claimed {0}/{1}"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:313
msgid "Claimed 1 {0} successfully."
msgstr "成功领取了 1 {0}。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:260
msgid "Claimed 1 {NFT} successfully."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:89
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:479
msgid "Claiming..."
msgstr "认领中..."

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:223
msgid "Clear all requirements"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedpacketNftConfirmDialog.tsx:266
msgid "Collections"
msgstr "NFT 系列"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:122
msgid "Comment"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:417
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:221
#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:241
#: src/SiteAdaptor/RedpacketNftConfirmDialog.tsx:317
#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:427
#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:543
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:244
msgid "Confirm the Lucky Drop"
msgstr "红包详情"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:220
#: src/SiteAdaptor/RedpacketNftConfirmDialog.tsx:316
msgid "Confirming"
msgstr "确认中"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/RequestLoginFooter.tsx:24
msgid "Connect to {0}"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:58
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:253
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:432
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:354
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:539
msgid "Create the Lucky Drop"
msgstr "下一步"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:276
#: src/SiteAdaptor/NftRedPacketHistoryItem.tsx:221
#: src/SiteAdaptor/RedPacketInHistoryList.tsx:190
msgid "Create time:"
msgstr "创建时间："

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:303
msgid "Creator:"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:412
msgid "Customize Lucky Drop sender. Select either Lens or Forecaster usernames, or use the currently connected wallet."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:337
msgid "Drop Type"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketActionButton.tsx:84
msgid "Empty"
msgstr "空的"

#: src/SiteAdaptor/RedpacketMessagePanel.tsx:41
msgid "Enclose a Message"
msgstr "标题"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:259
msgid "Enter Amount Each"
msgstr "输入每个金额"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:333
msgid "Enter number of winners"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:254
msgid "Enter Number of Winners"
msgstr "输入份数"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:347
msgid "Enter the amount that each winner can claim"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:259
msgid "Enter Total Amount"
msgstr "输入总数"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:342
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:306
msgid "Equal Amount"
msgstr "均分金额"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketActionButton.tsx:83
#: src/SiteAdaptor/RedPacketActionButton.tsx:85
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:416
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:119
#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:66
msgid "Follow me"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:424
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:402
msgid "From: @{0}"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/index.tsx:135
msgid "Gift crypto or NFTs to any users, first come, first served."
msgstr "给任意用户发送Token或者NFT，先到先得"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:415
msgid "Grant access to your {0} for the Lucky Drop Smart contract. You only have to do this once per token."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:239
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:110
msgid "Identical"
msgstr "平分"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:430
msgid "Image Preview"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:257
msgid "Insufficient {0} Balance"
msgstr "{0} 余额不足"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:117
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:277
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:347
msgid "Insufficient Balance"
msgstr "余额不足"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:274
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:423
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:353
msgid "Insufficient Balance for Gas Fee"
msgstr "没有足够的 Gas 费"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:66
msgid "Invalid Network"
msgstr "网络无效"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:120
msgid "Like"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:77
msgid "Like / Repost / Comment"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:373
#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:460
msgid "Loading token..."
msgstr "正在加载代币..."

#: src/SiteAdaptor/index.tsx:96
#: src/SiteAdaptor/index.tsx:106
#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:264
#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:242
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:315
msgid "Lucky Drop"
msgstr "红包"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:220
msgid "masknetwork"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:364
msgid "Message"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:430
#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:238
msgid "More details"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:237
#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:482
msgid "Next"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:123
#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:85
msgid "NFT holder"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:311
msgid "NFTs"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:403
msgid "No"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketHistoryDetails.tsx:93
msgid "No claims yet for this Lucky Drop"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketHistoryList.tsx:63
msgid "No Lucky Drops claimed"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketHistoryList.tsx:60
#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:375
#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:461
msgid "No results"
msgstr "没有任何结果。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:477
msgid "Note: When you \"Unlock All\", all of the NFTs in the collection will be by default authorized for sale. This includes the NFTs transferred afterwards."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:347
msgid "Number of Winners"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:319
msgid "Post on"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:109
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:341
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:295
msgid "Random Amount"
msgstr "随机金额"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:220
msgid "realMaskNetwork"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:405
msgid "Received"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:277
msgid "Received time:"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:93
#: src/SiteAdaptor/RedPacketActionButton.tsx:87
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:92
msgid "Refunding"
msgstr "退款中"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:121
msgid "Repost"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/Requirements.tsx:280
msgid "Requirements"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:366
#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:452
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:252
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:348
msgid "Select a Token"
msgstr "选择代币"

#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:476
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:211
msgid "Select NFT collection to gate access"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:443
msgid "Select partially"
msgstr "选择部分"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketActionButton.tsx:82
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/SiteAdaptor/index.tsx:109
msgid "Send a surprise crypto giveaway. Tokens and NFTs on multiple chains are supported."
msgstr "发送一个惊喜的加密货币红包。支持多个链上的代币和 NFT。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:305
msgid "Sent"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/NftRedPacketHistoryItem.tsx:246
#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:107
#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:116
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:455
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:409
msgid "Share From"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:334
msgid "Something went wrong."
msgstr "出现了一些问题。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:103
msgid "Split Mode"
msgstr "拆分模式"

#: src/SiteAdaptor/NftRedPacketHistoryItem.tsx:237
msgid "The Lucky Drop can’t be sent due to data damage."
msgstr "由于数据损坏，红包无法发送。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:332
msgid "The Lucky Drop has been refunded."
msgstr "此红包已退款。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:335
msgid "The Lucky Drop is broken."
msgstr "此红包已被损坏。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:334
msgid "The Lucky Drop is empty."
msgstr "此红包是空的。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:333
msgid "The Lucky Drop is expired."
msgstr "此红包已过期。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:264
msgid "The minimum amount for each share is {0} {1}"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:435
msgid "Token ID separated by comma, e.g. 1224, 7873, 8948"
msgstr "Token ID可用逗号分隔，例如：1224, 7873"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:308
msgid "Tokens"
msgstr "代币"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:342
msgid "Total amount"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedpacketNftConfirmDialog.tsx:291
msgid "Total Amount"
msgstr "总数"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:346
msgid "Total amount shared among all winners"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:160
msgid "Total cost"
msgstr "总花费"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:58
msgid "Use Lucky Drop quests to grow your followers and engagement. Each requirement must be completed to be eligible to claim."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:69
msgid "User must follow your account. Note: When you cross-post a Lucky Drop to multiple social networks, following you on any social allows users to claim."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:88
msgid "Users must hold one NFT from the collection you select."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:80
msgid "Users must like, repost / quote tweet, or comment on your Lucky Drop post."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketActionButton.tsx:86
msgid "View"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedpacketNftConfirmDialog.tsx:227
msgid "Wallet account"
msgstr "钱包账户"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:518
msgid "When selecting too many NFTs, the total gas fee may exceed the MetaMask limit of 1 {0}. Please reduce the number of NFTs selected."
msgstr "当选择过多的 NFT时，总气费可能超过 1 {0} 的 Metamask 限制。请减少选中的 NFT数量。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:324
msgid "Winners"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:165
msgid "You can set one or multiple rules to be eligible to win a Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:469
msgid "You can withdraw any unclaimed amount 24 hours after sending this lucky drop."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:205
msgid "You can withdraw the rest of your balances back 24h later after sending them out."
msgstr "您可以在发送红包24小时后提取红包余额。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:262
msgid "You claimed {0} {1}."
msgstr "你领取了{0} {1}。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:314
msgid "You claimed {1} {}."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:330
msgid "You could refund {0} {1}."
msgstr "您可以退款 {0} {1}。"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:395
msgid "You got 1 {0}"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/NftRedPacketHistoryList.tsx:70
msgid "You haven't created any NFT lucky drop yet. Try to create and share lucky with your friends."
msgstr "您还没有创建任何NFT红包。尝试创建红包并与您的朋友分享。"

